正股驚閪咩！

正式宣布！正股唔驚！唔！撚！柒！驚！

價投黎 驚閪

真係驚閪咩
前題係正常股

正常股！驚閪咩！